得罪講句 連登巴打改歌詞都好過陳生填啲詞

謙仔你反省吓